「認真」我真係驚政府聽日扮我地燒山同斬人

佢哋為左掩飾64 2.0已經開始全家滅口
屌你老母2/9 4個後生仔自殺 6/9 10個老人家自殺想點？
驚人弱智睇唔出？
佢哋依家仲要瘋狂宣傳聽日燒山單嘢
當日721恐怖襲擊預告咁耐佢地有冇試過做嘢？
認真問今次點拆啊

721 831

文宣 記錄低哂所有可疑post cap東方等傳媒既報導時間同一切可疑

兵來將擋 邊擔心得咁多

721 811 831 新屋嶺

今次真係好大單
係911燒山佢哋都做得出
出道去話我地為911送上禮砲都得

［必睇］呢個時候應立即停止示威，改做文宣。運動將會必勝！

CCP did this means declaration of war upon USA

［911］建制派你地想玩嘢吖嘛

全部人同我喺講係各大社交平台話「因應建制派警告明天會有恐襲，請機管局於零時零分立刻關閉機場」，再send email 去機管局同所有航空公司話有 honourable legislators 指明天有恐襲，強烈要求佢哋取消航班同關閉機場

聽日集體擺工算唔算好回應？

罷
Sor

一日點拆點拆
可唔可以唔好咁戇鳩？

819文匯報話818暴徒衝擊中聯辦，正正就係佢地寫曬劇本跟住係咁引誘人去衝

今次佢搵一班人嫁禍唔出奇，我地要盡量高調聲明我地唔會咁做

You asking USA for help, then you make a terrorist attack at 911??? It doesn't make any sense, only CCP have motive to do this

721佢地都係自編自導自演 跟住亂打香港人

自己小心d好過啦

Exactly

其實點解要預言而唔係直接不動聲色做

暗號黎 叫工聯會重現67暴動 好似係

我地要依家開始瘋狂文宣 澄清我地911唔會隨機打人殺人同唔會燒山
如果發生左一定係港共自編自導自演想屠殺港人 非常緊急 721前車之鑑

怕死請個假會唔會穩陣啲，唔知佢地會唔會真係咁做

割啦割啦

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推

強烈譴責（割蓆）

冷處理

佢出得就係升級版既721 831 到時幫我地真攬炒
唔洗拆 以靜制動

they would just say we do it

唔洗拆
狗都未殺一隻同我講恐怖襲擊?

邊黎得切組織呀
92 3講咁耐都好似講經咁
唔好提大學生罷課2星期

人身安全喎....

唔係割席
我地一直以黎做既嘢都有目的有原因咁做
但係今次燒郊野公園有咩用
認真你答唔答到我

too obvious, no one will believe

一黎唔一定係手足做
二黎對方係全家被自殺都做得出既垃圾
仲要係呢個moment
真心驚

師兄唔好比佢亂你陣腳
出去推行動post
見招拆招
如果掛住驚就真係中計啦

拆乜撚 做乜跟住人地走

人地放一個假料 係到拆拆拆

放另一個假料 你又拆拆拆

浪費哂d力 浪費資源

做嗰d嘢嘅根本唔係同路人
相反如果共產黨隊冧何君堯咁我難割d

所以我地聽日放工之後要即刻番屋企
停止外出消費

don't think Americans are as stupid as hk 廢佬

老實講係手足定啲共匪燒咁又點 香港年年都燒山架啦！係無人知定點？

大陸啲白色恐怖真係好恐怖

推
出定去twitter同reddit講左先

港共一早想減少郊野公園黎賣地起樓，今次乘機想一舉兩得不意外

if only

係

之前有篇文講過發佈假新聞就係要你不斷澄清變相提高佢嘅熱度

佢地燒山我地做滅火隊

聽日全民哀悼美國911死傷者
同埋831 新屋嶺傷者

邊個可以扮我地燈神

點解咁驚 林太唔出嚟講兩句為市民安全全港停工

中囯傳媒係預言家就好咯
認證俾全世界睇佢點做

到時直接派軍消滅中囯算

Yes, fake news應該冷處理

邊個出手 咪直接話佢係鬼囉

信既人會信 唔信既人都係唔信 打好國際輿論 香港人諗乜 i dont fucking care

[超合作運動] 全球齊篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

[red]和理非出場啦[/
red]

揚撚到我依為佢地有份搞
上咗網三個月MON POST都唔知有件咁既事
反而唔上網班廢坑知

幫手推

{澄清} 有關911 隨機殺人以及恐怖襲擊傳聞

同埋你而家每個comment都簡短加一句911唔會燒山殺人. 上twitter同美國議員講個情況

唔驚得咁多架啦

宣佈明天自我戒嚴一日，悼念911 事件

仲要CALL定外媒幫我地監察

唔好當cia弱智

係定唔係 都同政府一樣咁厚面皮 實行不割席 不篤灰 驚9佢做啲咩

係唔係諗住用更大嘅傷亡事件去掩蓋831啊？

Even just a little portion of US citizens do believe them, we will be dead.

Yes

佢地有咩做唔出

so we need 瘋狂文宣

無錯
中共要做唔一定要聽日喇
手足擔心無用，幫手做下文宣，推核彈post

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

而家唔止有牌爛仔
係有牌恐怖份子

真係燒咪屌柒黑警唔做野 有哂情報

[罷工]既然中共傳媒話911有恐襲, 不如聽日請假留係屋企

推落示威者到易啲

講真，做呢d嘢“共贼会”係專家黎

拿 燒山太激 難d有人信
隊冧何妖應該會合理d 要真係死果隻鍋

不過我驚佢克人憎得濟死左大家放炮仗話做得好

啱呀
殺狗不割
無差別襲撃即係有機會傷到手足
唔係同路人
呢個唔係割蓆
係智商問題

不如話聽日中共有人殺popo 所以popo高層先要派棍比佢地自衛

燒山應該唔會 代價有d大 除非有利可圖
睇南生圍就知

仲有篤灰wts 秘密警察

民記發聲明永不燒山

都係嗰句,鬼我地控制唔到,
係希望救得番啲真心膠

驚閪咩，見到支那狗仲唔撚？

總之而家做定文宣唔好懶，得過驚有咩用!

其實拆咩？都唔係手足做

入工聯會數

push

中共奸招大把 你估唔到既都有
我地驚得幾多？

佢哋已經搞咗兩次恐襲 熟哂手 佢夠敢咪做囉 睇下過唔過到十五

聽日全世界一放學放工就番屋企唔好聚集咪得

如果發起自組民團組織出動可以?